點樣可以叫 其他國家向我哋發出旅遊警示

真心問 。。
我哋而家係咪進入咗戰爭狀態 ？？？？？？？